<resources>

    <string name="app_name">CleverConnectivity Ads</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Paramètres</string>
    <string name="title_activity_main">CleverConnectivity Ads</string>
    <string name="toggle_data">Données Mobiles</string>
    <string name="toggle_data_desc">Active ou désactive la connexion aux données mobiles (3G). Cette connexion peut aussi être (dés)activée en dehors de l\'application (dans les paramètres ou sur la barre de notification), cela ne causera aucun conflit.</string>
    <string name="toggle_data_manager">Gérer la connexion mobile</string>
    <string name="toggle_data_manager_desc">La connexion aux données mobiles sera automatiquement activée ou désactivée après un certain temps lorsque l\'écran est ETEINT. La connexion sera désactivée UNIQUEMENT si elle n\'est pas utilisée. Ainsi, vos téléchargements et vos streaming ne seront pas interrompus et vous pourrez également recevoir vos mails et autres notifications. Ce service fonctionne uniquement si la 3G est activée</string>
    <string name="toggle_wifi">Connexion wifi</string>
    <string name="toggle_wifi_desc">Active ou désactive la connexion wifi. Cette connexion peut aussi être (dés)activée en dehors de l\'application (dans les paramètres ou sur la barre de notification), cela ne causera aucun conflit.</string>
    <string name="toggle_wifi_manager">Gérer le wifi</string>
    <string name="toggle_wifi_manager_desc">La connexion wifi sera automatiquement activée ou désactivée après un certain temps lorsque l\'écran est ETEINT. La connexion sera désactivée UNIQUEMENT si elle n\'est pas utilisée. Ainsi, vos téléchargements et vos streaming ne seront pas interrompus et vous pourrez également recevoir vos mails et autres notifications. Ce service fonctionne uniquement si le wifi est activée</string>
    <string name="toggle_auto_sync">Auto-Synchronisation</string>
    <string name="toggle_auto_sync_manager">Gérer la synchronisation</string>
    <string name="toggle_auto_sync_manager_desc">Toutes les synchronisations seront désactivées lorsqu\'il n y a plus de connectivité (3G/WIFI) alors que l\'écran est ETEINT. La synchronisation sera re-activée une fois que la connectivité est de retour ou que l\'écran est de nouveau allumé. Ce service fonctionne uniquement si la synchronisation est activée.</string>
    <string name="toggle_auto_sync_desc">Active ou désactive toutes les synchronisations. Ces synchronisations peuvent aussi être (dés)activées en dehors de l\'application (dans les paramètres ou sur la barre de notification), cela ne causera aucun conflit.</string>
    <string name="toggle_auto_wifi_off">Auto-Wifi Off</string>
    <string name="toggle_auto_wifi_off_desc">Ce service désactive automatiquement le wifi après une période définie lorsque l\'écran est éteint et qu\'aucun réseau wifi connu n\'est détecté</string>
    <string name="time_on">Période active (min)</string>
    <string name="time_on_desc">Nombre de minutes où la connectivité (3G/Wifi/Sync) est gardée active lorsque l\'écran est éteint</string>
    <string name="time_on_check">Période prochain test (min)</string>
    <string name="time_on_check_desc">Nombre de minutes où la connectivité est gardée active juste après que la période "TIME ON" soit expirée et que le test d\'utilisation des données ait été positif. Après ce délais, un autre test concernant l\'utilisation des données sera fait. Si la connectivité est utilisée, ce "timer" redémarrera, sinon la connectivité sera désactivée et la période "Time Off" débutera.</string>
    <string name="time_off">Période morte (min)</string>
    <string name="time_off_desc">Nombre de minutes où la connectivité (3G/Wifi/Sync) est désactivées lorsque l\'écran est éteint</string>
    <string name="interval_check">Période test utilisation (s)</string>
    <string name="interval_check_desc">Nombre de secondes où l\'application va tester si la connectivité (3G/Wifi) est utilisée. Plus la période définie est grande, plus les chances d\'interrompre les téléchargements ou streaming sont faibles. Cependant, la connectivité sera également gardée active plus longtemps et donc entraînement une consommation accrue de la batterie</string>
    <string name="button_save">Sauvegarder</string>
    <string name="toggle_sleep_hours">Horaires de veille</string>
    <string name="toggle_sleep_hours_desc">Pendant les horaires de veille, la connectivité (3G/Wifi/Sync) sera désactivée dès que l\'écran est éteint</string>
    <string name="label_sleep_hours">Sleep Hours :</string>
    <string name="button_change_sleep_hours">Modifier</string>
    <string name="label_time_on">Time On(min)</string>
    <string name="label_time_off">Time Off(min)</string>
    <string name="label_time_Interval">Interval Check(sec)</string>
    <string name="label_sleep_off">Eteindre le service à</string>
    <string name="label_sleep_off_desc">La connectivité (3G/Wifi/Sync) sera désactivée à cette heure (uniquement lorsque l\'écran est éteint). Le service principal de l\'application sera désactivée</string>
    <string name="label_sleep_on">Rétablir le service à </string>
    <string name="label_sleep_on_desc">Le service principal de l\'application sera rétablit à cette heure</string>
    <string name="button_save_sleep_hours">Sauvegarder</string>
    <string name="SleepHoursActivityName">Modifier</string>
    <string name="developerName">© gyagapen</string>
    <string name="report_bug">Rapporter un bug</string>
    <string name="view_log_file">Voir les logs</string>
    <string name="view_log_details">Génère et affiche un fichier de log nommé "CleverConnectivity.log" à la racine de la carte SD. Il vous faut être équippé d\'un lecteur de fichier texte pour pouvoir lire ces logs</string>
    <string name="deactivate_service">Désactiver CleverConnectivity</string>
    <string name="deactivate_service_desc">Cela stoppera définitivement le service principal de l\'application</string>
    <string name="deactivate_service_plugged">Désactiver lorsque branché</string>
    <string name="deactivate_service__plugged_desc">Cela stoppera définitivement le service principal de l\'application lorsque le téléphone est branché à une source d\'énergie</string>
    <string name="screen_on_delay">Retarder la connexion (s)</string>
    <string name="screen_on_delay_desc">Lorsque l\'écran est allumé, la connectivité sera rétablie après ce délais (en secondes). Si l\'écran est éteint avant que ce délais expire, le cycle actif/inactif continuera normalement. Cela vous permet de consulter rapidement votre écran de verrouillage pendant quelques secondes sans pertuber le service</string>
    
    
    <color name="separator">#B2E0FF</color>
    <color name="name">#666699</color>
    

</resources>